Hong Kong Police Brutality in Time Revolution 香港警察暴行撮要

Chapman Chen, HKBNews: The Hong Kong Police have been brutalizing in a Nazi-like manner HK civilians, protesters and non-protesters alike, since the anti-Extradition Law Movement/Hong Kong Time Revolution began in early June this year. (As put by Sen. Marco Rubio & Sen. Nancy Pelosi, what Hongkongers really want & deserve is real autonomy.) Over 2000 tear gas have been shot, 1200 arrested, nearly 200 prosecuted, hundreds of bean bag shots, rubber bullets, even a few real dumdum bullets fired. Civilians were shot indiscriminately in their head, and batted in their neck. There is even a concentration camp. And there was a me-too rally against sexual abuse by the police. Apparently, the HK Police have grossly violated human rights. President DonaldT rump has urged China to treat HK humanely. Here are some typical examples:-

FB Link:
_________________________________________________
On Sept 8, numerous Hongkongers waved the American flag in a march to the US Consulate General:

_________________________________________________
On Sept 9, police officers threw a bag of tear gas grenades at journalists outside.

_________________________________________________
On Sept 7, during a peaceful protest in Tai Po Train Station, a 15-year-old teenager was hit by 10 HK cops in the rear brain until he bred profusely.

________________________________________________
On Sept 2, a cop trampled on the hand of a subdued, handcuffed, unarmed young girl in a Mongkok protest.

______________________________________________
On August 11, a paramedic girl's right eye was burst by the police with bean bag shots.

______________________
On Aug 5, cops pulled off a girl protester's underwear in Tin Shui Wai .
_______________________
A 2019-8-28 Mass Rally against Sexual Abuse by the Police:
_________________________________
On Aug. 31, over 50 protesters were sent to a #ConcentrationCamp in San Uk Ling on the border, where their bones were broken. A nurse told reporters about their grave injuries.

_________________________________________________
On Aug. 31 night, the HK police indiscriminately attacked passengers in Prince Edward Metro Station with bean bag shots, rubber bullets, tear gas and batons. On Sept 6, 9 people mysteriously jumped to their death.
Video:
______ __________________________________
On July 21, thugs clad attacked innocent civilians in Yuen Long Train Station with clubs while the HK police looked on.

________________________________
On July 14 evening, HK police sealed up a shopping mall in Shatin and indiscriminately attacked people inside.

On June 12, 2019, HK cops indiscriminately shot at protesters and even Western press with bean bag shots, rubber bullets, and tear gas.

#ccp #communistchina #Chinazi #hongkongtimerevolution #extraditionlaw #maga2020 #trump2020 #hongkongautonomy #hongkonghumanrightsanddemocracyact #Nazism #Fascism #chapmanchen #NancyPelosi #MarcoRubio #DonaldTrump

well done

push

This is a humanitarian crisis

SAVE HK PLZ

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

tui

推